會唔會popo啲OT錢同催淚彈數量掛勾?

啲popo都唔係第一次向無人嘅街道發催淚彈，假設防暴OT錢分多分少係同暴動嘅嚴重性掛勾，而暴動嘅嚴重性就以一啲量化嘅數字掛勾，而popo高層量化到暴動嚴重性嘅數字可能就係用發彈數量。

如果係咁，就可能解釋點解啲popo成日前面冇人都猛發催淚彈。

如果係咁，即係搵我地納稅人笨?又要成條街啲街坊食催淚彈佢地就賺大錢?

希望會有記者朋友跟進呢個假設堅定流!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

啱啱Whatsapp收到，幫手fact check:

可怕！班黃屍滲透率極高⚠️
朋友係做警察嘅
佢話我知原來一直有班警員做臥底
專係前線衝擊 目的想煽動班示威者
搞亂咗秩序就可以清場
但近日呢班臥底已經不受控制
日日被黃屍熏陶 已變節成為激進示威人士😭
而家打警察嗰堆人都係自己人！！
口就話幫手引起衝突
其實已經兩邊不是人！尤其警方係已經公開承認有警察喬裝示威者之後
班臥底覺得被人擺上枱 所以行動時已經無法控制！
再係咁搞法警隊只會成為成盤散沙
請幫幫手 唔好再俾政府錯落去攞警隊做擋箭牌🙅🏻‍♀️
警察都係打份工
認同請分享！🙏🏻